上得山多終遇虎

希望你嘅所作所為唔會比人發現到
自己睇路啦
God bless u

多謝樓主分享fb/ig文

做咩依排咁多花生食既

食花生

人哋話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間

即刻駁嘴

推

有咩花生 快d講

我都忍左你好耐啦！

今晚打老虎!

我做左啲咩?